為工作還是為前途

小弟就返緊份輪更長工
但係學歷好低 所以就想繼續進修
之後就報左個ive civil 夜更兼讀
諗住可以半工讀咁樣
但係果陣時問幾次學院
又答唔到比我個實質返學時間
又就黎dead line 過左又驚要到下年先有得讀
所以就報住先
依家交左錢 學院話要一星期返4晚
我無為意 以為一星期係返兩晚果啲黎
我計過我啲假係cover唔到咁多堂
又要出席率
如果我唔讀 無學歷呢一世都無得升 又無前途
現在好困惑
究竟我應該點做好 唉

一係轉工一係唔讀